2蚊雞乞食都嫌少

路過深水埗的行人隧道見有人跪地行乞，
旁有張寫有繁體字的紙交代自己因交通意外失去工作能力、但堅持不拿綜援 etc，
好啦，我放下了2個1蚊，
怎料對方眼尾一見立即抬頭用兇狠的眼神怒睥我，
屌，2蚊雞連乞衣都嫌少了

你信

我係你就拎番2蚊走

比冥紙就ok

即刻報警話佢行乞

一毫比佢都嫌多